KFC雞皇飯冇左青豆

冇左青豆勁正呀
青豆完全係敗筆

我幫襯左元朗 銀座 淘大雞皇飯都冇青豆

恭喜哂

些些

青豆先正

係咯
好在無粟米
粟米真係狗也不屌

三色豆最唔鐘意粒蘿蔔

我去KFC食鷄皇飯，就係為咗食青豆

唔食都俾左正皮 急凍青豆真係屎嚟

次次一食到急凍豆 un牙就覺得好難食

用嚟餵豬就差不多

好mean

講開元朗kfc 速度快左好多

我食外賣都係咁耐 不過D雞正左好多